有冇網可以直接下載高音質既音樂？

有冇網可以直接下載高音質既音樂？

spotify

我意思系下載完之後可吾可以拉出黎放入電腦或者其他媒體？

吾你老母

其他唔知，但你老母個閪一定可以

吾你老母咩
5p幫到你

買碟
冇錢聽youtube

btw 吾你老母
返5p啦柒頭皮

Spotify 得嗰320k

有冇人知邊度可以下載？

吾你老母
系你老母

PCCW旗下音樂平台MOOV出名有「自己Style」，以用心製作嘅自家內容取勝，佢哋周不時都會自家炮製MOOV Live演唱會而製成MV，就連紅遍中港嘅《中國好聲音》節目都有得睇，十分唔話得。仲有一樣MOOV十分抵讚嘅地方，就係佢提供無損壓縮音樂，對音質高要求嘅你自然識揀啦！

可離線下載歌曲，月費：$48。

TIDAL Master 服務，採用 MQA 技術提供 24bit 88.2kHz/96kHz Hi-Res Audio 串流，是繼法國串流平台 Qobuz，又一提供高解像音訊串流的平台。

支援離線下載，月費$96。

TIDAL Master 是 TIDAL 最新的升級串流服務，透過使用合作夥伴 MQA（Master Quality Authenticated）的技術，令用戶即使只是聆聽串流音樂，亦可聆聽到錄音室母帶級的 Hi-Res Audio 高解像音訊。在 TIDAL Master 推出之前，部分音樂銷售網站如 Onkyo Music、2L、7digital 等，都已經有 MQA 格式音樂可供付費下載。

MQA 格式檔案在不支援 MQA 解碼的器材播放時，一般會辨識成 24bit/44.1kHz 或 24bit/48kHz 位元率及取樣率。但若在支援 MQA 解碼的音樂播放器（例如 Pioneer XDP-100R/300R 及 Onkyo DP-X1）或 DAC 解碼器材上播放，檔案就會還原出箇中「隱藏」細節，並以 Hi-Res Audio 方式呈現。以 TIDAL Master 為例，使用軟件解碼之後，MQA 專輯就會變成 24bit/88.2kHz 或 24bit/96kHz Hi-Res Audio 訊號輸出。

你點定義高音質先

係咪應該先問下樓主諗住"非法下載"定"合法購買"呢?

唔撚比錢又想聽高音質你不如去乞食啦

可以拉返個音樂檔案落電腦聽？

以拉返個音樂檔案落電腦聽？

有電腦版程式，但係拉唔拉到首歌嘅file落嚟重要咩？
你可以試吓自己另外用錄音程式錄低佢自用（音質唔知會變成點，我就未試過咁無聊）

系你老母
吾你老母
直接下載等睇屌老母

唔明?

hifitrack
hdtrack
好似得呢兩個網夠多歌又可以用香港信用卡直接買
btw 吾你老母

吾你老母個老母